試過最勁一餐可以食幾多斤菜？

3斤
食完之後巧c伏

半斤介蘭

我段噸計

你把口一定好撚臭

兩條
已經好盡

蒜蓉炒豆苗真係多多都食到

兩斤半通菜食到我jap jap聲

2斤生菜 /油麥菜都試過
食完好爽

蠔油菜心真係屈機 食多多都得

兩斤豆苗 飽到仆街

小二！嚟兩斤牛肉！一酲上等女兒紅

大俠係唔食菜

芽菜

成個椰菜